（非正式統計）有幾多人因為冇錢/窮而分手或結唔成婚？

婚已結，要愛情唔要麵包
手已分，貧賤夫妻百事哀

連登毒撚就算有錢都唔會有女

日日搞埋啲on9正負評投票 無撚聊

屌你老母臭化閪

想知 lm

agree